求方法來往天水圍/屯門/元朗

對於大西北撚黎講
冇咗輕鐵西鐵等如死城
除咗行路同埋的士uber
都冇乜車可以連接到大西北
所以大家可唔可以分享下有咩巴士可以做到同輕鐵西鐵一樣嘅效果

踩單車出洪水橋有小巴來回屯元

天西53九巴屯門

53唔係去元朗咩🧐
去屯門好貴喎$10.8
想問下天水圍有冇車去到屯門市中心

1. 坐巴士出荃灣轉車
2. 去置樂/紅橋坐紅小
3. 坐53

八達通雙向分段
上車嘟一次，落車再嘟一次
就會扣啱數

單車

原來仲有呢招
真係好少搭巴士 完全唔知有呢樣野
多謝巴打

如果我同你講我唔識踩單車會唔會好柒
同埋本身腳有事 都唔踩得

其實都唔平
元朗站 豪景花園 $8.7

都係
平時$2.6出到屯門
利申學生黨

k73去朗屏，西鐵兆康再轉輕鐵

多謝手足

K76去洪水橋再轉輕鐵

k76天恒去天西喎
係咪k75?天瑞出發個架

Sorry K75

k75

屯門元朗68A